小三今日問咗我一個問題, 令我懷疑人生,唔知點面對佢好

做咗三十幾年人都唔識答
求解答
如果唔係真係畀個仔笑到我面都黃

1397

1397?

樓主都幾弱智

露多加油..

等多十個月
我先同佢嗌加油..

比小三呃左入來

我都覺得唔似小三
始中三多啲

似

俾埋成個推論過程你

請+(進位) = 1 & 請≥1 → 請 = 1

→ 3×油 = 1尾
喺單位數範圍內只有3×7 = 21 → 油 = 7 & 進2

→ 3×加+2 = 9字尾 → 3×加 = 7尾
喺單位數範圍內只有3×9 = 27 → 加 = 9 & 進2

→ 2×多+2 = 8
2×多 = 6
多 = 3

請多加油 = 1397

成條其實得加法同單位數乘法
唔係小三可以係咩

呢條太易
送多條比樓主思考
abcd-dcba=bdac
a=? b=? c=? d=?

是1314牙

多謝你祝我同炫b1314

7641

唔想諗

我頂能死你條陳庭佳

重點係我唔識

我十位棘住咗

樓主老母比狗屌

勁
師兄知咩係黑洞數 定係推理出黎

我唔會咁殘忍對我女友囉

其實可以點推理
感覺完全冇hints